相比d泛民唔肯衝,我更信勇武記者!

記者勁好多!